霧島行山遇上巴

今日行山遇上巴打 幫我影相
仲要車埋我落山
冇咩答謝到你
以此post 作感謝之恩

約定煲底相見
繼續遍地開花

光復香港
時代革命

識貨呀，巴打

用條J報答

👍🏼

以身相許啦

有時行到邊知邊度山卡啦都想有人車自己